蘇格蘭足總盃 四強 些路迪 對 格拉斯哥流浪

大勝吧渣士

撐格流

rangers

BR

1-0

McGregor

12m

2:0

Sinclair 2-0

答案係格流